# ｋｕｒｗａｔｔａｃｋ
(ｊａｐ． クルファタック, ｋｏｒ． 쿠르바타크)

## 目的　／　ｏｂｊｅｋｔｉｖｅ
jezdzisz jebanom kurwom po hatemelu regulujesz prentkosc ewentualnie tez skrent tez i libido

## 免責事項　／　ｄｉｓｋｌｅｊｍｅｒ
zrobione w reakcie (jap. リアクト) to jest takie dlc do skryptuf na jawie fejsbuk go zrobil

## ＴＯＤＯ　ｄｚｗｉｅｎｋｉ
- odglosy godowe mikoszuf i prenetuf
- skur - preneta
- boze ale bieda kurwa - kaim
- boze ale chujnia no - kaim
- autystyczny smiech - majgier
- ale nie gadasz/zamkniesz sie/komisja - parada
- co - badocha
- hrumpf/hym/ehem - wojcik
- bronowicka kurwa - preneta
- stare gowno - preneta
- stary ajfon - preneta、 mikosze
- kuzmin jebana stulejo - kaim
- kaim jebany prawiczku - kuzmin

## ＴＯＤＯ　ｉｎｎｅ
- typescript
- canvas
- moze bardziej klinkod
- koparka bitkoinuf
- stimstiler
- skrin kepczer
- kiloger
- hamski redirekt na adultfriendfinder
- jakies testy
